有冇人覺得中國可以有今日既國土己經係好幸運？

由清朝到二戰都弱到仆街
圖運差D既話好大機會會失去晒新疆、西藏、內蒙、大東北、甚至雲南

居然冇縮到唐末、明末咁細
其實真係不可思議

???

其實成個民初時代由國民政府實際控制到嘅領土大概只得北宋咁細，其餘全部比日本人/各派軍閥控制，蒙古同西藏一直冇喺民初時代比漢人掌權到抗日勝利之後國府原本可以一統中國，只係比共匪執咗死雞

Chinese Love America

明顯串鳩五毛

五毛見到乜撚中國勃起

定O, 他的國射精了

都成日喊

動作如下圖

情景設計By蘋果報

品客果時一定咁諗
條撚樣d戲咁鳩誇

幾假都無所謂
支那就係要刷鞋仔
好人就會似品客咁

支那人鍾意誇
愈誇愈buy
不過有時你會覺得 支那有d野 你真係

前幾日北上 唱k有邊爐 面包店開到晚上十一點
買乜鳩都支付 仲要坐個的士有利是送

簡直瘋狂黎形容而家既大陸

agree